電莖盃玩中資Game英雄聯盟 叫自己光復盃

關乜撚野光復事啊？
電莖就電莖啦，仲要玩騰訊中資game
入去個google form 屌爆個比賽

推

幫手入去屌

幫手

幫手推